/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* ADDRESS */
"ADDRESS" = "地址";

/* Camera */
"Camera" = "相機";

/* Choose your photo source */
"Choose your photo source" = "選擇你的圖片來源";

/* No comment provided by engineer. */
"CREATE YOUR OWN FOOD GUIDE" = "創建你自己的飲食指南";

/* DESCRIPTION */
"DESCRIPTION" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Discover" = "探索";

/* No comment provided by engineer. */
"DISCOVER GREAT RESTAURANTS" = "探索很棒的餐廳";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorites" = "我的最愛";

/* Fill in the restaurant address */
"Fill in the restaurant address" = "請填寫餐廳地址";

/* Fill in the restaurant name */
"Fill in the restaurant name" = "請填寫餐廳名";

/* Fill in the restaurant phone */
"Fill in the restaurant phone" = "請填寫餐廳電話";

/* Fill in the restaurant type */
"Fill in the restaurant type" = "請填寫餐廳類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Find restaurants shared by your friends and other foodies" = "搜尋您的朋友和其他美食家分享的餐廳";

/* No comment provided by engineer. */
"GET STARTED" = "開始";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as favorite" = "收藏此餐廳";

/* NAME */
"NAME" = "餐廳名";

/* New Restaurant */
"New Restaurant" = "新餐廳";

/* No comment provided by engineer. */
"NEXT" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"Not yet available" = "尚未可用";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* PHONE */
"PHONE" = "電話";

/* Photo Library */
"Photo Library" = "圖片庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin your favorite restaurants and create your own food guide" = "記錄您最喜歡的餐廳並創建您自己的美食指南";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate it" = "評價此餐廳";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from favorites" = "從收藏夾中刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Reserve a table" = "預訂餐廳";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Search and locate your favorite restaurant on Maps" = "在地圖上搜尋並找到您最喜歡的餐廳";

/* No comment provided by engineer. */
"Search restaurants..." = "搜尋餐廳...";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"SHOW YOU THE LOCATION" = "顯示您的位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "跳過";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, this feature is not available yet. Please retry later." = "抱歉，此功能尚不可用。 請稍後重試。";

/* TYPE */
"TYPE" = "類型";

